掃把妹係咪係旺角

頭先係旺角見到部係女仔揸

係咪黑長直先？

好快咁走咗睇唔到
部車藍色

白雪雪好瘦嘅

聽人講掃把妹係男

hello~its me~

sorry呃左大家咁耐

係咪

喂屌洗唔洗咁近

實在太型

我都好想出部9代，掃把妹楂左9代咁耐，對部車有咩意見呀

好高收視 細路行過都停係到指住話跑車
低轉好力過以前個部日版(2000cc)gga好多
不過高轉就之前個部好啲 可能因為之前個部改過
同埋依加呢部係歐版（2500cc)wrx所以turbo著左都唔太覺
遲啲會換sti turbo 試完個分別再話你知

好想坐一次感受下 到底水平對向係咩感覺
同平時楂既前驅車有咩分別

掃把妹做咩架

快啲加入掃把家庭

濕鳩sales

係咪真係佢

係呀係我黎

靚唔靚女

屌，早知攞簽名

9代掃把妹vs 車厘妹 邊個牌面大

靚女 我講緊架車

我只係小薯仔 要簽都輪唔到我

玩咩 車厘妹背景咁雄厚 點比呀

做SALES妹都玩到掃把9代

幾時車聚

十代 STI

排定隊先

所以我咪咁窮

未知下次幾時呀

睇你個名同你d post都知你係邊個啦

依家係咪係科學園 好似見到你

仲係旺角呀 幫男友搬鋪

零車知識想問下部野幾錢

十萬樓下

正評係俾張圖
我覺得8代個頭靚d

想問下你保險墊底要幾錢

掃把妹是咪碧咸老婆?

以前我都覺得8代頭靚啲
但依加覺得9代頭有霸氣啲

唔記得兩萬定三萬

點解你會知既 同以前啲感情POST差咁遠...
估唔到咸豐年代既名仲有人記得

岩岩都係旺角, 點解見唔到掃把妹

我成日係旺角 遲早見到你唔想見

下次見到係咪可以大叫掃把妹

記得大叫埋:我係長勝將軍!!!

好耐以前follow 部藍色掃把佬

實會

雖然你架掃把佬馬力大不過車頭好重

每次入彎就一定推頭

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我架fc鬥

女仔一開始玩棍波車會唔會好吃力
好似換擋好重咁？

原廠掃把佬 clutch 同棍都好輕
利申: 11 代掃把佬

下個月都諗住出部8代

想問下其實要揸掃把
一個月要幾錢先養到

揸朋友部十代好重喎

冇事 全能既四驅

我自己覺得唔算吃力
係一開始唔識起步 因為之前慣左棍van渣法
但熟左之後都冇乜野
反而覺得自動波太悶 又冇操控感 所以唔鍾意

其實真係唔貴 基本保養加停車場我諗平均4-5000左右

快啲啦

五速波箱雞唔雞？
In 掃把佬 ， We Trust

唔雞 不過歐版比起日版個波牙冇咁密 要高轉啲先轉波
我未試過6速唔知分別

除左耐性，仲有咩方法搵到部企理既藍色9代
睇黎睇去都係搵到比人改到鬼五馬六既

掃把佬係我dream car嚟
不過有車牌咁耐都未揸過行埋一邊算

我都係 不過就一直都有楂開屋企人車
最近就想自己整返部，諗緊供部二手11代定full pay 9代

其實改車唔係問題，最緊要車主改完都有保養同錫車。
BTW 原裝掃把搵到都好貴

有冇試過搵9代TS版

你同男朋友邊揸車多
會唔會係你車佢多啲？

直版難求呀

車價2手價都唔平
我又廢事上會/借p loan

點解sales妹可以搵咁多

4WD係全能嘅
不過FR 操控冇得輸

之前幫手搵鸚鵡見過

真係唯有等 捕住fb同28

keep住呢個dream 遲早會買到

9代玩味重好多
11代似歐洲房跑 感覺差好遠
睇你追求乜啦

咩叫ts版

如果我同佢一齊出去就幾乎係我揸

已經傾家蕩產啦 冇錢啦

多謝你
油塘友真係好有愛

自己揸緊部十代日版 上手車主改到好重

附送佢地最近既肉照一幅

聽講掃把妹係索腿天后

聽講兄控絲打好似粒冬瓜

咁咪正囉

互爆

乾信司改左名既

真人好柒
利申見過真人

唔好亂講, 掃把妹黑長直

有冇圖

5000算平
泊車泊邊到？幾錢？

上次好似走失咗灰色果隻

芝麻：屌！咁比個on9主人搵返

有可能嗎

玩唔起新款掃把佬
舊款果d (除左1500cc果部)
係咪得legency b4最性價比

見2,3皮有部
但無乜掃把佬味

咁男朋友揸乜車？
定係share用

sor囉柒親你 柒到你架車有曱甴

泊係藍田 $2520
假日司機 油錢一個月二千內

係呀 死曳妹

收皮啦

買得b4我寧願買7代gda
都係兩萬幾三萬 不如揀部玩樂性高啲

9代 gdb幾錢保險左右

我同佢一齊住 所以一架車夠哂

夠牌夠歲未？有冇ncb?

如果好似呢部咁
3皮半係咪DEAL得過?
掃把佬果個2手定位價真係唔熟

8代日版gda都要5-6蚊
佢賣3蚊半應該會有獲氣野
不過真係要睇左車先知既

我都想玩掃把佬，不過 0 ncb 有保險肯保都貴到仆街

9代個頭燈有少少惡

其實一部正正常常既9代正常價應該要幾錢
我見上落都幾大

我都過萬 不過鍾意就冇計啦

好正 望得耐9代搞到覺得8代略嫌有啲可愛

9代gda 7-8蚊 gdb 10蚊左右

四驅都係要輸比我架FD
利申：四驅殺手 高橋啟介

你都知我係邊個啦

獨愛10 代歐版，可能因為 Paul Walker

一樣中意十代

但睇唔透歐日分別

歐版冇尾

掃把妹對腳好好丁 fapfapfap

幾時同掃把妹走轉上山？

掃把妹 點睇呢架gda8 黑色直版。最緊要係全原裝

白姐隻雀真名上連登

你個幾日見你超驚 搞到勁大壇 好在原來係樓下

認同
利申: 除左11代仲有部z33 ,以前渣s15

真心咩？

你係咪有個花名 叫 X白

啱啱先改完名嚟

日版都有斬尾
有R205呢架JDM車型

我要專心完成個project d先

睇相呢架condition幾靚仔
如果睇完車精神企理冇病痛 5蚊算係正常價
依加靚仔既8代都難搵
不過我個人好執著一定要藍色

我冇術架 慢遊架咋

都已經唔係樓下 飛左去隔左兩三個巴士站既屋苑

你地應該講緊十代同十代半？？
十代有尾 十代冇尾

見到日本仔加你喎

很好

我個都偏受 藍色金軨。
但黑金都唔錯

啲英文加日本

Thank you~

應該調番轉

屌係喎 打錯哂sor

外國9代

九代

呢架好似喺facebook 二手車group見過

10代開始係另一種感覺
有少少穩重feel

希望遲d可以做到8代掃巴仔

夠歲 未夠牌 0ncb
其實p牌同1-2年牌係咪俾保險佬歸類為未夠牌？

睇款 通常新款啲（十代打後）易出啲
我有兩個車友p牌都出到呀 佢地揸十代
不過貴就一定架啦

我公司附近都有個9代掃把肥妹